未訓既咪入黎傾下計囉（60）

樓主去左邊？

成人台arrrrrr

樓豬weak

咪係

一直等人開
樓主失蹤

你媽媽失蹤了嗎? 來 叔叔帶你找媽媽

樓豬failed

我都係咁等緊樓主開tim

熊仔

金魚佬

其實冇打咩，係度聽歌玩手機game咋
陣間打芒亨

明明都唔關我事 仲諗嚟做乜呀屌

豬

去睇sp

雪糕呢

hihi

我未死wor勒死我先

諗其他野

呢個真

搵我咩事

出咗街今晚影相俾你睇

諗新女

好掛住你

你係sp

又要熄哂燈影？

唔食了

小妹唔係

上黎搵我

咁先有feel架嘛

邊到

唔知自己想點

諗緊

諗佢新女？

食M記定茶記好？係咪要抵制M記

自己整番茄炒蛋

照j

呢到

好熱

小心 : 鳩硬冇親戚

慢慢黎啦 單身下都好

等我用我對眼望住你 搞到你覺得陰風陣陣

東京係熱D

諗雲雲做我新女

我要開始搵返自己

我都覺

冇人出去？

我只係識得上連登ja wor

最假呢句！！！！！！！！！！！！：：！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

鳩sir

雲雲單左好耐

唔講了

逝去感情如何留得住

係要講

真

禾認

不留

點解唔出 咁和平

留唔到

下雨天留客不留

diu 手機叉唔入電
我要與世長辭了

今晚見

我電腦只係能夠識得打英文

join

我電腦剩係識用九方

近排煲劇冇上炸

我下世要買部可以無線叉電嘅手機 !!!1!

下世唔做人了

我連九方都唔識

咁仲諗咩

ok bye

難道你想做狗

hong gong yan ga yau

都好

就係唔知自己做乜

good good english

未有咁快
仲有11%

垃圾 一D大志都冇
你老母好心痛架你知唔知

wo oi ni

借快叉比你

oi ni too

多謝
但係我個窿接觸不良

wing yuen oi ni bb chu

係咪你太鬆咋

sheung sik jor nei ar gu lou yuk

唔G
反正就係好難先叉得入

焚化我

有女未

否
有咩事呀 不如講下?

唔會有了

諸事不順

關係/經濟/社會 ?

勁

唔止

家庭/工作/朋友 ?

sik la sik la
wo yau sheung sik low ba go

Wu sheung can sak

有我了

fast

3% la
bye bye

nei chung yau gay do % engry?

ok bye bye

gay do
gei dor

siu jor

笑到我仆街

對唔住大家
我無睇post唔知爆左
一人一拳就原諒我啦好嗎

唔准打樓豬

溶了

食午餐

中環站山左

狗又打人

。

ON9

小心

下午茶都食完 仲午餐

差D訓著

靜左

back
以為冇人開台

我真係喊俾你睇

私廚

私架

返歸

我都返緊了

我會錫住嚟打

做咩

Hola

自己一個食飯 Day3

知男而退，唔係男人
真男人就係要上男人
迎男而上，人上人

搵人陪我改迎男而上 上西裝友

唔記得禁回覆呢個

已歸家

出街

好少西裝友
smart casual都少

迎肉而上

今日曬到仆街
我好早走左

有我就happy返

English don't make ppl toxic, personally do

我唔係樓主楚楚先係

but I only know I am not background ja wor

各位請報平安

肥仔肥妹都係潛力股

熊大

潛水先

到家未

安全岩岩返到

挽留

等緊食飯

叻女

見到西裝友都會有些少幻想

獨自去賞月

唔敢當

雨紛紛

見唔到OL Look

smartone玩斷網 頭先上唔到連登

要等聽日搭車先見到

不過都見到唔少美腿

好
今晚又展開激烈對話

好幸福

gay

熱辣辣

用心靈相通術

想食

錯 用支移動

又唔訓覺

-.-

岩啦 幫手開post

攬住你訓

咪就係

邊好意思～

凍冰冰

外賣

你自己都成日唔訓

唔好怕醜啦

驚你

燒你

why

尋日早左半個鐘！6:30就訓

熊仔好波

講笑

你咁有誠意我邊會拒絕

好早

好悶好肚餓

攬過黎啦

楚楚

今晚繼續

我未沖涼 你介唔介意

食野

廚廚！

老婆

好好笑

仲唔食飯

我都未夾左

咪搞我老婆

比我柯個屎先

叫

cls有咩搞

同妹妹傾計⋯⋯

去邊黎

妹妹

咁多計傾咩日日都咁夜

走開啦

接走佢！

你識咩

聽佢屌鳩佢男朋友 多數都佢講 我聽

毒撚唔識

變得咁快

未有得食住 有野做

你又屌鳩你男朋友囉

咁你唔明了

Miss you

唔講啦屌

你有老婆

我餵你食

我都係
準備沖涼

晏啲先食到

屌咁耐

恰毒撚

what

快！！！

唔係放左工咩

等你

獲獲新鮮 獲獲金

我都毒

屋企野

八婆

諗起浮雲

想識你

做咩唔答我

佢毒過呢到所有人

黎緊了

賣妹計劃 大成功

慘

小二！花生！

小三就有

正室都冇，點小三

我係雲雲小三

你好👋🏻

呀屌冇買con水

咁夜無得買了

舒服曬

我唔識佢嘻

咩？？？

10:00我樓下等記得講暗號

下次買

五大訴求 缺一不可

香香的

賣妹

下次都會唔記得

你又提柔柔囉

我要聞

唔提佢我要恥笑佢唔記得

我有condom

剩係比你聞

衰鬼

靜到

BB

哈囉

做緊咩

我用1day

食得未

唔靜

bb

個個都叫BB

睇緊波

有波睇咩

咩事

歐國外圍賽

到要用個時就會記得

佢只會蝦我

你留番自己用

夏仔

你又唔會係街用

我直接中出 唔洗用

追擊油油

亞美尼亞對波黑都睇

我都想蝦你

一齊

會記得架啦

j擊

快

依家食

@知啦知啦

一定唔記得

多謝bb

又binc

忍唔住

貢夜
食乜

夜啦 飲水啦

你知乜？

巴打好慘

知到有人因為binc內容而俾我忍唔住bin咗c

油油唔係咁架

大字粗體紅色字

酒樓，未叫餸...

望住個芒成日 眨下眼啦

我建議他們不用叫餸, 食白飯已足夠

你好似唔記得咗我今日全日手機都冇電咁濟

就係玩到無電囉

今晚落去食串燒

#120

家姐

點樣

心情嬲嬲嬲

打埋包俾我食
同埋點解要用

我都想食

因為心情唔好

跑過黎搵我

分享串燒可改善心情

跑咁慢
食曬啦

分享啲汁比你

喊啦 鐘意睇人

我好好

我心情差

一齊圍爐

你要唔要清黑頭

好嬲
老母話 班人一定收左美國佬錢

驚好痛

我有黃絲老母
心情好返晒 唔圍爐啦

好多黑頭

一有壓力就多胃氣

你就好

好辛苦

仲有811荃灣

我都決定 廢事再講野

熊嬸

我好鐘意食你

蘋果糕都好好食
我已經被人食得七七八八

飯都未有..

廚廚 成功餓死於 酒樓

唔痛架 蚊出黎

唔玩哂啲電洗乜叉

歪

清！

清完覺得成個人都乾淨咗

errrrrrrrd

又好似好有道理咁

食住我先

痛

我覺得我冇咩黑頭

擠完好快又有

衰仔 咁多日無見 一上黎就撩交打

因為老母

乜依d嘢係覺得嘅咩

根本就係咁

因為我個鼻冇黑色一點點

問佢收幾多錢肯出去食棍食子彈 我比

我剩係想收返細啲毛孔

我係唔會認呢筆數架
一切都係林鄭嘅錯
唔係佢我都唔會裝連登

me2

柒婆終於做番件好事
睇連登可以長知識

學習五毛如何帶風向, 炒車, 違反倫理道德

食粒八仙果減減壓

佢話 打破玻個啲一定收錢
如果打一下有一萬
我去呀

我又要

好悶
點解無咩人9up

bot

mon post

連登admin

黎搵我

登登 隨意門

邊到買

叮噹比我架

勁了

留個名

我唔學呢啲

你渣

咁佢收幾錢先肯出
叫佢自己答番呢個問題
就會知成件事係幾無稽

我之前問過啦
過2日 佢又話收錢

real肌肉痛

咁佢話幾多錢先肯出
如果佢多多錢都唔肯出既
大學生又會唔會唔夠佢聰明

做埋你個份尖

唉係utube 睇到愛回家
池子孝俾潔楹bb追 好sweet
我都想有女神做女朋友

佢一見到破壞公物就嬲

見到破壞公物嬲過見到狗殺人
咩價值觀

所以 我決定 唔講咁多

思想好扭曲

又冇動力做任何野

上一代係有呢d潔癖

咁早啲訓？

咪又係自私撚
啲狗打死個個唔係佢屋企人咪唔理
但係你打爛塊玻璃佢覺得自己有份比錢

佢仲話 我比人洗腦

講道理唔夠人講最鍾意搬呢啲出黎
但係又講唔出點解要支持正苦同啲狗喎
骨子裡既奴性

納稅人既錢

係
佢好似好憎英國人

我夠有納稅 分分鐘多過佢地
打爆我自己比錢塊玻璃唔撚得？

訓唔著

我覺得去到呢個階段已經唔需要再討論 亦都唔需要再拗 慳番啖氣好過

講唔講得出原因先
點解唔鍾意外國人
點解咁鍾意支那人

賞花杏仁露！！

係
我岩岩冇駁佢

話因為英國人搞埋啲民主野

咁佢應該都好憎孫中山

真係奴隸因子上腦，比你去返清朝就啱

hi

我都唔知講咩好

係呀 搞事ar ma

返強國夠

奇奇

同佢講 點解你要生我出嚟

骨子裡既奴性

差D認錯第二個係你

我廢事講到咁絕

佢係

下 ?

我都應該要毒自賞月

食飽

銅鑼灣公園有三名手足被捕

幫推

廚廚

帝帝

認錯邊個？

hello廚廚

Welcome back

好on9呀你

sor

miss u guys

佢真係好on9

Miss me*

食個幾鐘

米修米修

成班人嘛
同埋已經返埋屋企

奇仔

對腳好刮腳
又係咁周圍行
好痛牙

我個頭好油
我個身好臭

幫你奶返

油頭臭毒撚奇

期待聽日呀

楚b無上水

平時唔係話自己架咩你

咩日子

腳跟RIP
我對皮鞋都好刮腳

美帝覆會

我係輻射樣

扮毒可恥

真 得我真毒

我先真毒

你有幾毒

林鄭級數

呢個時間呢度應該會越黎越多人

唔會，訓左就唔會入黎

呢個鐘數應該岩岩起身姐 我就差唔多要訓

Weak...

真 我好臭

抱你去沖涼

見到好多高嘅西裝巴打

就訓
今日好攰,曬到癲

哦以為有其他特別野
聽晚應該有消息

sorly記錯

點解係刮前面

走啦

sleep is for

今日反而唔曬喎 我企果邊 不過勁焗

後面嚟㗎
我影得衰

smart casual呢

Me

我一直都曬

又扮

恤衫已經好撚正

一打膠唔洗找

笑咗

thanks

你又啱？

我都想睇

認真

損左口水可以止痛

所以我今日著波鞋

笑埋右

西裝我真係見唔到

呃我

我j埋你嗰份

見到4-5個

can u heal me

我都係

登佢地辛苦

行咁耐真係要著波鞋

我想睇靚仔巴打

自私j

姐係唔想睇我

見到full shit

I heal you

你見我未？

你鐘意一大班人一齊J

真 跑都方便啲

你得個講字

你今日唔係返工咩

你係唔係靚仔？

想j

我硬哂

love u bitch

唔係
柒頭一個

我係

我見到你就硬

男女著裇衫都好好睇

Love you too奇奇

走先
講笑

著比你睇

囡囡著裇衫再透bra

恤衫控

睇仔

哭了
傷心了
再見了

想J你

睇女

不了

唔返工冇錢啊

No
Come back

要求咁高我淨係裇衫就ok

我

願明天 能不再為你痴纏

ok

窮撚

幾時比我睇

裇衫唔透bra有咩好睇

i know that feel

下世做返個靚女先

下世見

我去投胎先

恤衫本身就好好睇

我等你

唔識野

屌。。聽日返7

別哭

聽日要早起整人鏈

中

不了
7點鐘真係唔得

知道

乖

幫手

早起約班中同食早餐

同中同斷晒聯

靚女絲打

手都斷

我仲有聯

大家估下樓豬開唔開得切post

繼續

做咩唔開心

唔岩傾
不過我同好多人都唔岩傾

開唔切

以後都要咁乖

想喊

我最fd個幾個有
其他不了 因為返送中
好多港

唔好

做咩
唔好喊

無fd

乖女先多仔鐘意

有我地

冇仔鐘意

呢度大把仔鐘意你

有！

未死

邊個
我知好多女鐘意我

楚楚！

開唔切就一齊打佢

你數得出既都鐘意

好

好暴力

我係零

楚楚起身啦！！！！你要準備開下一個POST！！！

我係一

join?

我性別係1，但我人生係0

緊係join

大家好 我又返到屋企
唔知幾多個鐘無訓了

個姐姐叫我唔好接佢收工
因為無化妝好柒

沖完涼即刻好訓

徳豬

咁你覺得係咪真係好柒

唔好搞我後面

未見過佢唔化

你上次唔係接過咩

揾個人係0 咁你人生就會變咗1

Hello德德

腐女

唔洗走

未訓既咪入黎傾下計囉（61）

嘻嘻 ３４個鐘無訓，傾天光囉各位

德仔

無得打樓豬了

聽朝見

維尼今日比狗設局跣左鍋
好撚狗，4點半提早完結集會，逼人走銅鑼灣，再係灣仔銅鑼灣圍捕
仆街死啦

為左拉人返去虐待已經無所不用其極

下次你地幫手開啦

出黎嚕

我唔係

佢地真係正仆街黎
有nono都搞 姐係以後唔洗申請啦

已經比我識穿了

樓豬永遠是樓豬

心系樓豬

投入我既懷抱吧

點解會咁

但我搵唔到了，攰，想放棄

有無女仔想拍拖，教我拍

拳頭？

唔要就算了

想睇我？
黑bra

有架架

下面

膝頭？

明白改不變 你亦離開很遠

瞓啦

腳趾

要

都話你乖

j我未？

J緊

仲未訓?

極危險 連思覺像也失調

準備爆

凖備訓
慣咗夜訓

我訓了

995

1001

有無人同我玩命４８個鐘唔訓

做咩唔訓

唔想訓住 一陣沖個涼先